老老實實，左膠阻住勇武做野，應該點做?

拉開佢 完

左膠多過勇武

先拉，再擋就一齊打

如果有目標一人錫佢兩下就閃啦，圍黎都晒氣

搵人拉走佢, 一係推佢落去

唔敢打, 食花生果D, 咪拉開個左膠囉

仲有左膠屌勇武玩激光筆照藍絲，真係呆撚左。

左膠：唔好打唔好打啊！
比人斬、比人爆眼打到骨折 都唔好還手啊。
要大愛，唔好仇恨，算數啦

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

用對付白頭佬果招

係咪傻嫁，太子果個打人義士馬上比人捉左，勇都要睇有無鏡頭

綁係防線

拉開佢先 再阻就打柒佢

正

打撚埋佢

問佢點解狗打人佢唔出黎叫狗唔好打
再問點解黑社會斬人佢唔出黎叫人唔好斬

跟住勇武自由發揮喇

走開啦 左膠

咁真係無得搞 唯有勇武退場 因為你會比班左膠害死
當班左膠自食惡果既時候 下次就唔會阻 久而久之

傻啦 陣間佢話都有出你點? 你點fc? 你會去質疑同路人咩? 各位
如遇大量左膠 退場啦 一路割又係喲左話割 害你地既又係喲左
而家唔係話要分化 要你地割左膠 而係 至少唔好比佢害到自己先啦
求下你地

呢個係對付左膠嘅正確方法